垃圾阿根廷贏到波我表演屠手捉鱷魚

樓豬唔走數我表演屠手捉鱷魚

我徒手捉恐龍公仔

徒手捉鳩

各位樓主唔好走數啦
阿根廷反勝2：1

算，當我冇講過

屌9樓主，燈死亞軍庭